兩條List 求評

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-16GTZRX
價錢：$970

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI Radeon RX 5700 XT GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,699

1 x Seasonic Focus GX 750W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$959

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Thermaltake Pure Plus 12 LED RGB 水冷排風扇TT Premium頂級版 (三顆包裝)
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,864

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-16GTZRX
價錢：$970

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Seasonic Focus GX 750W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$959

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,955

想問下邊條會好D 又或者點樣改會比較好

火牛> ANTEC HCP 850 PLATINUM 80+白金火牛 $850

cooler>noctua nh-d15s $590

3700x唔超頻 用原裝散熱都得
不如唔要散熱，機箱，火牛換平d 再幾百上2080super

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$5,999

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,605

我都係普通玩下LOL 同少量大作 咁張顯示卡係唔係唔洗去到咁勁

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZNC
價錢：$1,120

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Seasonic Focus GX 750W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$959

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Thermaltake Pure Plus 12 LED RGB 水冷排風扇TT Premium頂級版 (三顆包裝)
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,914

如果咁樣呢

唔明你咩心態
我條list同你差700
一個2080s
一個2060s
你話呢

如果你要求低 不如咁樣
慳返d錢

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,277

你不如諗下你砌d唔等洗野係唔係唔洗去到咁勁好過啦 ram又過千 火牛又一千 風扇都買三百 將d錢砌哂d唔等洗野 萬二蚊明明就係3700x+2080super既價黎 你就砌d垃圾整做2060super
3700x+2060super既list 9000到嫁炸
同埋我唔知你要求點啦 如果你只係1080p畫質打機 咁我砌比你果條8000幾蚊list夠有凸了

話說我真係唔知你點砌到呢條list咁貴
我就算當玩rgb 上埋360水冷
都平你1000

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$810

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Cooler Master MasterLiquid ML360R RGB
價錢：$998

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,845

因為我對硬件嘢喺0認識 不過唔該哂你先